公司啲老屎忽真係好撚黑人憎 屌你老母

老細又唔撚炒佢

屌 好撚嬲